{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038843",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67133&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 SOYU-소유"
    },
    "text": "我が宿泊施設は退室時間が十分で、午後2時までご利用いただけます。 ロビーでは様々なサービスを提供しています。 モーニングパン、各種ドリンク、輸入菓子、ポテト、電子レンジ、ラーメン調理器などが用意されており、客室個別Wi-Fiが提供されており、快適な無線インターネットをご利用いただけます。 客室には充電器が設置されており、禁煙ポリシーを実施しており、常に清潔な寝具類をご使用いただけます。 コーヒーポットは衛生上客室に備えておりませんので、ロビーでご利用ください。 定員超過の人数は受けず、乱闘の際には払い戻しなしで退室措置が行われます。 夕方2時以降にチェックインする場合は、予めお電話ください。 鍵を紛失した場合は鍵代2万ウォンを支払わなければなりません。 入室はキャンセルや変更ができない商品のためご了承ください。 満車の場合は駐車できません。 周辺にはチョンチョ湖とエキスポ広場があり、徒歩約分の距離に駐車場が計9台利用可能です。 価格は変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は午後2時までです。"
        },
        {
            "question": "ロビーではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ロビーではモーニングパン、各種ドリンク、輸入菓子、ポテト、電子レンジ、ラーメン調理器などのサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室には充電器と個別Wi-Fiが備えられており、快適な無線インターネットを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "客室でコーヒーポットは利用できますか？",
            "answer": "いいえ、客室ではコーヒーポットの利用はできません。コーヒーポットはロビーでご利用ください。"
        },
        {
            "question": "定員を超える人数は受け入れていますか？",
            "answer": "いいえ、定員を超える人数の受け入れは行っておりません。乱闘が発生した場合は退室措置が行われ、払い戻しはありません。"
        },
        {
            "question": "夕方2時以降にチェックインする場合は連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、夕方2時以降にチェックインする場合は事前にお電話ください。"
        },
        {
            "question": "鍵を紛失した場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "鍵を紛失した場合は鍵代2万ウォンを支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室をキャンセルまたは変更することはできますか？",
            "answer": "いいえ、入室はキャンセルまたは変更することはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "満車の場合は駐車場の利用はできません。周辺にはチョンチョ湖とエキスポ広場があり、徒歩圏内に計9台の駐車場が利用可能です。"
        },
        {
            "question": "価格は変動しますか？",
            "answer": "はい、価格は変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 420
    }
}